====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une nouvelle façon d ' aborder les questions urbaines s ' est mise en place progressivement et , dans un cadre plus général ,  l ' expérience m ' a permis de dissocier une démarche d ' intelligence du territoire dans laquelle le dessin est mis au service du débat d ' une démarche de projet basée sur la qualité d ' une écriture et sur la façon de projeter une situation dans l ' avenir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

